有冇人租迷你倉擺車d零件？

想keep d原裝件屋企冇位放
有冇介紹？

我就咁擺左係床下底

用膠袋包住放左係芙蓉泌村

住開村屋 無呢個問題
幾套原裝軨擺係度

想租

想換桶櫈屋企又無位放張原裝櫈

我都係 呢個真係大問題

原裝櫈改做電腦櫈